緊急需要幫手: 成個網都係義士被起底，恐嚇

緊急需要幫手
成個網都係義士被起底，恐嚇

將上面個URL貼去呢度：

Reason:
serious disclosure of personal data, terrorism

report完請share畀朋友再report

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推呀！

推

Reported!

Reported

一齊打我要報料電話

push

IT 高手, 有咩高見?
一齊瘋狂報假料得唔得

Done

reported

Done and push!!!!!

report左好多次
不過好似無乜用

做到幾多得幾多呀巴打

lm

Push

推推！分享比身邊既手足

Reported, shared and push

Po流料有無錢收
賺外快

DONE

我無野講

google 係咪奶共
所以唔做野

推呀屌你老母

已report
推呀！

報班藍狗料落去

721係咪可以報白衫???

btw done

佢話要有malicious software先report得喎 我地咁report法Google唔會理

利用朋友時間

齊齊去報料啦, 我成日覺得樓下個廢中係暴徒黎

推，幫幫手

達子都推一推

真係檢舉極都仲有

報左. 但個版係報malicious software... 唔知有無用

除左report 仲可以點做

done

報左

保護手足，推

仲有呢個網都係！
有晒記者同義士資料仲可以跟姓search！

推下啦

幫推

填下林奠 689 譚詠麟 叻哥果啲囉

done and push

有無IT狗, 整個DDoS俾佢

推 reported

tui

posh

+852 59 803 803 歡迎自由發揮

Already report

推 done

懷疑藍畜係暴徒
貼藍畜上去

將成份警員名單交上去咪得，好多都懷疑係咪臥底做嘅

doneeee

點解我地唔整個懸紅警暴內幕證據網？

report 個網唔成功嘅話, report whatsapp no. 又得唔得？

搞搞佢

報假料咪得

report 無效，就搵人幫手放大量藍絲，黑警資料上去囉溝淡一下

幾型，好似海賊王d懸賞令咁

試下做 DMCA Report？
同埋睇下呢個

大佬 post埋黑警d野上去咪得囉
到時睇下邊個緊張

藍屍永遠淨係識做啲仆街嘢

呢度大把暴力份子

推手推呀！

推，reported

tiu

Report

123

又係689

推 大力推

應該文宣呢幅圖 (''疑有病毒")

reported
推既人report咗未?

Reported!!!

做野

之前好似話721農場嗰條友到依家都仲未有事，試下推佢出去先

禁報料之後係咁

report 咗

Done
推

覺得呢d網同689有關

Case 010係想搵白衫定黑衫
可摸耳報左白衫拎番幾十萬抗爭基金先

report！！！

係你地痴痴地唔睇字就用個張form
張form用來report malware website

推！
有電話
大家識做
記得太空卡

有冇人識點 Ddos 佢?

我程車幾耐，我就report 咗幾耐
大家盡力

721 811 831 never forget never forgive

pjsh

之前睇新聞 呢個page好似係689

pish

推推推

入唔到

reported!

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

pushed

岩岩果件TB卧底
幫佢報咩好?

搭車airdrop
929 101

梁振9 第2 波行動？

益咁多位巴打啦，入面全部都係 梁X堯 梁君X X君堯 呢三個人做㗎

推
已report

有個台灣時事評論員整合左今次自由之夏發生嘅事

done

推

盡有香港解密

幫手report埋

有無咩途徑幫佢大量登記推銷電話

呢個係唔係689 搞個網？

報係狗做

Finished and pish

Pushhh

其實呢個網, 好耐架啦
樓主係味比人48再48

講過要冷處理
當大家唔記得果時點解樓主仲要係咁推返出黎

.

打爆佢個電話啦

係囉，report都冇用

推呀

721 白衫呢？
又唔懸紅？

外國文宣有無做過呢個報導？官方認證white terror
twitter 咩#？

927遮打 929全球antichinazi遊行 10.1全民黑衣日

Done & 推

Amazon Data Services Hong Kong AMAZON-HKG (NET-18-163-0-0-1) 18.163.0.0 - 18.163.255.255
Amazon Technologies Inc. AT-88-Z (NET-18-128-0-0-1) 18.128.0.0 - 18.255.255.255

同 Amazon 投訴啦

做前地方長官做到咁肉酸，佢都算世界第一

去喱度投訴啦，個網放咗喺 AWS 度

填：

Source IP: 18.163.9.249
Type of Abuse: Illegal Invasion of Privacy, hate speech and violence against political dissidents

其它 optional 可以 skip

投訴到 Amazon 停佢機！

自膠，比較接近 Type of abuse 得 hosting unlicensed copyright-protected material

Abuse date & time 任意
大家喺 log 度打以下類似說話：

This site is currently hosting a database of illegally obtained personal privacy information. It also spreading hatred and inciting violence against people with different politcal views.

不如玩假報料

報啲元朗白衫過佢

人一藍……

即係點呀？
report錯form ？
咁你搵個正確既黎玩下

根本無form
Google唔係管internet的
樓上有巴打講左啦
一係同佢AWS 個CND投訴
一係向domain name provider 投訴

啲懸賞有幾多成係真

done 推

你唔講冇人知

push it

reported and shared

你report "malicious software" 應該係無用. 因為佢應該唔係contains malicious software, 佢只係bad content.

有無法律ching可以攞蘋果嗰張禁制令勒令要高院做野拉689藐視法庭？

Reported 繼續report

做嘢啦Google

W

Tt

有無得9報料?

老豆搵仔

就算整咗呢個，最多都淨係 Google 入面搵唔到，其他搜尋引擎都係會搵到。

DDOS 都係冇乜可能嘅事，因為佢地無論 Server, Domain , DDOS Protection 都係俄羅斯既產物，姐係老共個friend，實力雄厚，好難做低佢

話說我講緊 leaks ru

可以直接同 hkdnr 投訴

上次呢個都冇用

各位，緊急需要幫手
成個網都係義工記者既個人資料

Copy呢條link:

Copy n paste落呢個page URL個位:

Reason:
serious disclosure of personal data

自己report完都要share俾朋友再report🙇🏻‍♀

各位，緊急需要幫手
成個網都係義工記者既個人資料

Copy呢條link:

Copy n paste落呢個page URL個位:

Reason:
serious disclosure of personal data

自己report完都要share俾朋友再report🙇🏻‍♀

笑死見到個銀碼都覺得流到仆街

做左未

Amazon Data Services Hong Kong AMAZON-HKG (NET-18-163-0-0-1) 18.163.0.0 - 18.163.255.255
Amazon Technologies Inc. AT-88-Z (NET-18-128-0-0-1) 18.128.0.0 - 18.255.255.255

個網放咗喺 AWS 度，同 Amazon 投訴啦：

填：

Source IP: 18.163.9.249
Type of Abuse: hosting unlicensed copyright-protected material
Abuse date & time 任意
大家喺 log 度打以下類似說話：

This site is currently hosting a database of illegally obtained personal privacy information. It also spreading hatred and inciting violence against people with different politcal views.

其它 optional 可以 skip

投訴到 Amazon 停佢機！

大家應該好似我咁 send email 去 HKIRC

推
#929 AntiChiNazi match

呢個咪梁振英搞既懸賞閪網

HKIRC 好似係藍底㗎！

From 維基：
該公司於2008年8月23日舉行特別會員大會，通過修訂組織章程大綱及章程細則。修改後的董事局由13人減為8人，政府代表更由原先1人增至4人，而服務使用者由原來的6人（46%），大幅減少為2人（16%）。民主黨的李永達及涂謹申曾向政府質詢[1][2]，表示擔心政府對該公司的控制大大增大，而使用者作為持份者的權力則大幅下降，將會讓政府對內容敏感的網域進行否決。政府的回應是，讓持份者代表發表意見的場所，將會是諮詢委員會，而非董事局，而政府亦承諾會維護言論自由。

建議直接向 Amazon 投訴

我兩樣都做齊咗

推！

[緊急]大家快d幫手report 呢個藍屍起底group!!

可唔可以幫手report 埋呢個facebook 起底group

遇藍絲必須打波跟隊快閃！！
9.29全球反中共，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

又黎幫手做宣傳

報番藍絲撕絲狗上去 兩邊人一齊report

Amazon Data Services Hong Kong AMAZON-HKG (NET-18-163-0-0-1) 18.163.0.0 - 18.163.255.255
Amazon Technologies Inc. AT-88-Z (NET-18-128-0-0-1) 18.128.0.0 - 18.255.255.255

個網放咗喺 AWS 度，同 Amazon 投訴啦：

填：

Source IP: 18.163.9.249
Type of Abuse: hosting unlicensed copyright-protected material
Abuse date & time 任意
大家喺 log 度打以下類似說話：

This site is currently hosting a database of illegally obtained personal privacy information. It also spreading hatred and inciting violence against people with different politcal views.

其它 optional 可以 skip

投訴到 Amazon 停佢機！

同 Amazon 投訴係唯一途徑，因為
1) Google 作用有限(只能調低 search result priority)
2) Domain .hk 持有公司HKIRC 係親建制及政府持有，投訴嚟都嘥氣

google 仍然 search 到(舊紀錄) ， 肯定未take action！

告誹謗/temp injunction 有冇得諗？

721 811 831

報啲狗入去啦

AWS回覆咗，補充緊資料，IT9希望可以幫到手

whois | grep Name
Domain Name:
Registrar Name: Hong Kong Domain Name Registration Company Limited
Holder English Name (It should be the same as your legal name on your HKID card or other relevant documents): MR CHUN YING LEUNG
Holder Chinese Name: 梁振英
Domain Name Commencement Date: 12-08-2019
Account Name: HK9132681T
Given Name: CHUN YING
Company Name: MR CHUN YING LEUNG
Name Servers Information:

up

??

已 DONE

Pishhhh

個起底網係用梁振英個名登記

五大訴求 缺一不可

推，amazon 已經覆咗我，佢地話搵唔到有証據涉及有私隱資料

推，感謝

5980 3803
千奇唔好去玩電話

頭條日報

我報串,四十萬快速磅.

呢個明顯係喬裝為示威者嘅POPO嚟,你地都睇到背囊有個藍色LED發光啦,POPO記認嚟.

推呀屌

Report左咁耐都仲係度？

推 推佢老母

究竟要點做？